請求聯合國派出醫療船到港？

《醫護們，你們沒有復工的資格》

睇完呢個post，發覺根本連設備都冇。

依加根本係叫班揸菜刀既士兵去打有現代化裝備既美軍。

有救人既熱心，但其實背後係非理性既送死！

依家就算肯去添置設備，黎到香港都可能都係半年後既事，到時香港都死咗好多人！

仲未計而加醫院本身就爆哂，普通病房都冇啦，仲點去增加隔離病房？

根本而加唯一出路係外國既支援。

推

un同世衛都係奶共

唔好咁肉酸啦
香港都要求醫療船，非洲嗰啲點？

睇到聯合國三個字已經冇可能

UN本身已經係支那話事

醫療船
由上年六月聽到而家

聯合國 = 舔共